（有圖）偷睇餵奶

我又食

新加坡？

有咩問題

早幾日睇光華日報見到😂

引起男性性慾

老豆啜另一邊

屌你老母乜鳩都影上黎

屌 圖文相符都負評

餵得就唔好介意人地睇
介意就唔好餵

兒童色情

男人老狗你真係尖酸刻薄過D臭閪港女

左邊小朋友個樣好撚搞笑

你個名啱我用

影都算嘞,仲要po埋上嚟,你當呢到咩地方?
又block一件傻閪

支持

就係因為你呢啲人
啲bb先食個奶都要左匿右匿

坐係對面可以點忍唔打飛機

冇人屌條女

有咩問題
餵奶天經地義
你老母入廁所餵你食飯好無？

有圖都負評

車廂不准飲食

認真 點解要負評

正，呢d人妻要鼓勵

摩牙plz

痴線勁淫

巾都冇塊

Bam得

咩戲

有咩問題,人地都唔介意

乜野叫尊重都唔識
垃圾會員

露暈

[/quote]
咩戲 [/quote]

同條女除晒衫唔等於可以屌
條女冇揞住耳唔代表可以講淫野性騷擾
想講既係佢露個波出黎餵奶唔代表可以大條道理用猥鎖眼光望同影相

因間有戇鳩仔聽你班人老點走去影人餵奶然後比人報警拉鳩就唔好

大前提唔好影響到人得唔得
正常男人一個禮拜唔射精 或者禁慾調理緊身體
你就露對波出嚟 又著褸屌裙 望多兩眼就欲到行
都係果句 無人唔俾你餵 唔好影響人得唔得
男人講咸嘢 女人可以告佢性騷擾
女人露對波俾人睇 男人可唔可以告佢性騷擾？
有人會話 無人叫你睇！
咁我講咸嘢無人叫你聽又講唔講得通？

你講咸野係咪生理需要係咪育兒責任呀
擰歪面少少嘅力都唔肯出係都要望實咁你抵比人拉

唔尊重女性

望實都要拉

佢唔介意人望冇問題架 正如低胸短裙就預咗男人望

但大媽就盡量唔好啦 影響市容

佢育兒點解要我去承擔責任去配合佢？
佢個仔又唔係我個仔 唔好覺得消費人地係理所當然 坐正對面露對波出嚟 我駛唔駛插盲自己對眼俾佢餵？

正常男人唔會介意女人露對波出嚟囉

你會唔會介意係街見到女人着低胸短裙呀？豬扒另計

用露波同講咸野比較

女人同你講咸野，你都可以告佢性騷擾啦

你講影響人呢個point都幾好笑

正如我覺得豬扒着低胸短裙都係引人犯罪，齋望都想洗眼，唔通以後唔俾佢哋出街咩

成日講男女平等 咁如果我喺地鐵拎條J出嚟 查醫生開嘅藥膏又得唔得 ？依家唔係話邊個介唔介意 係做唔係得嘅問題 你唔介意唔代表其他人唔介意

知唔知咩叫性器官？

正常角度影相都俾人拉

之前有個癲婆鬧市唔着衫，大把人影相拍片有冇俾人拉？

男女平等 你用你條J同女人個胸比

真係唔知，男人個胸係咪性器官？但都唔係重點

大把男人上身唔着衫，女人露胸就露體

男女平等喎

如果迫切性等同個仔要食奶 唔食會餓壞嘅話
冇問題 搽囉
你比人告上法庭 有醫生證明一定打得甩啦
但真係會有呢個情況咩？
問題係唔會有一個危急到一定要拎條j嘅情況
你有同餵奶一樣嘅必要理據實大把人撐你

介唔介意咪即係影唔影響到人囉

你唔介意點影響到你？影響到你就唔做得？

咁好多嘢都影響到我，豬扒出街都影響到我心情

女性個胸叫乳房 男性邊到有乳房？
乳房=性器官
我條J=性器官
咁條formula 就係假設女人可以因為某種合理原因喺公眾地方露個乳房出嚟
所以男人亦都可以喺公眾地方因為某種合理原因露條J出嚟
如果你覺得後者唔ok 條formula咪不成立囉

我又睇唔到咩原因點解一定要餓到喺地鐵餵奶 無得避免？

你淨係講咗佢個名叫乳房
解釋唔到佢點解係性器官
乳房點樣性器官法？個仔喺果度生出黎？
有人鍾意扑野玩腳 咁腳係咪性器官？

連嬰兒食奶都唔係必要，你屈咗機
冇需要討論落去

簡單啲解釋就係女人個胸係bam 圖 男人個胸唔係 腳唔係bam圖
仲唔明就自己google 或者拎翻本小學常識書睇下

女人露乳房算唔算indecent exposure真係要請教法律人士

男人喺街突然之間急尿，搵唔到廁所，拎條J出嚟屙尿應該都算合理辯解

但你頭先唔係講犯唔犯法，係影唔影響到人

女人當街餵奶一定冇犯法囉

乳房係性器官？

乳房係性器官 笑撚死人
係唔係睇av睇得乳交多呀

首先唔好活喺網絡世界，bam圖 ≠性器官

唔係露乳房出嚟就一定有indecent 成份

知道果個時間要餵奶就咪出街啦、况且我又唔信食少一餐半餐死得人
醫生叫我4個鐘查一次 一夠鐘我咁岩喺地鐵咁就可以拎條J出嚟查？講唔過去喎

咁撚勁，下次係街見到人餵奶，隊部電話過去影，影完之後報警囉，睇下邊個會有事

思想狹隘唔係問題，但狹隘得嚟又on9公告天下就係問題

bb食奶既時間好密，唔通成年唔出
上面都有人答你，有醫生證明你真係咁急要既，一定告你唔入，仲有人支持你

你拎自己成年人J痕嚟同個嬰兒基本生理需要嚟比？咁不如你話咁餓叫個b自己去竹火食咪得囉 奶粉

又有啲道德撚係到開片
上連登 勿認真

佢似係露體狂，心理唔平衡唔抵得女人可以公眾地方露波餵奶

又block一條柒頭

ok 做總結
地鐵露波餵奶無問題 (生理需要)
腎虧急尿露J四圍柯無問題(生理需要)
J 生嘢查藥無問題(生理需要)

你假設咗個阿媽一定遊手好閒，可以唔洗做隨時隨地決定出唔出街。趕住返工拎個B比人湊咁點？

都係果句，你覺得嬰兒可以食少一餐冇問題，咁冇需要討論落去

一直都講緊迫切性問題，都話你證明到係非拎條J出黎不可就冇問題，要講幾次先明

你唔搽藥膏條野會即刻腐爛嘅話我諗冇人怪你

車箱飲食要發張告票比BB

唔好講就兇狠 做就碌撚

青頭仔未撚生過仔緊係唔知BB 要食奶食得好密

憤青連登仔連母乳都要批鬥，痴撚線

其實佢餵得，人哋就望得，影相都冇問題
但放上網就唔係咁好

喊聲 Jed 磨牙咪係囉
道德撚咁都開到片

正常角度 合理距離影，就一定冇犯法

做唔做另一回事

就好似你唔會對個屁股去其他人到放屁一樣

唔俾女性裸體係道德定bb飲奶係道德先

咁如果醫生指引嘅時間係咁 而我咁岩果個時間喺地鐵拎條J出嚟查
隔嚟有個乘客報警 要告我露械 你估啲龜接唔接受我解釋？拉撚你翻警局慢慢玩啦
露奶就唔同啦 嬰兒道德高地 如果個b要飲閪水 露埋塊閪都仲得阿 望？抄低我香港聯絡電話3345678 我再重複一次，係香港3345678。你唔搵我我冇所謂，因為呢啲係你嘅損失。十點後唔好打嚟 因為我瞓左

冇計，因為你個case特殊過餵奶

扮周星馳好威威啊 你學得好似呀洗唔洗頒翻個獎畀你？

屌，小學雞

完全無論點

你睇佢最後嗰幾句就知佢on9啦

又或者話，你搽j會唔會戒意人影你相放上網

因為你個case唔係一個common case

呢個唔涉及男女平等問題

仲唔快啲睇醫生攞正牌露體

BTW 你應該去埋青山睇睇

我唔信警察有醫生紙會唔信
警察唔信個官都信啦

育兒就係有道德高地，因為繁衍喺天職同人權，又為未來社會提供勞動力

餵奶同拎條j出黎嘅分別係，一樣係常態，一樣係反常態。
十萬個人都冇一個人有一種一定要拎條J出黎既病，正常人都會懷疑你係咪蓄意露械。

如果有一日全香港男人條j都有病，個個一定要定時定後拎出黎，咁到時拎條j出黎都一樣會有道德高地

你有你餵 我有我J
一家便宜兩家著

屌連燈越黎越低質

雖然媽媽幾正但係

做乜撚要影鳩人喂奶咁低質

正常偷拍都好地地

唔係唔餵得，但加多塊布遮一遮會好d
唔係小朋友飲奶就大哂 ，咩都唔遮就咁餵既
上面班人又扮撚哂野接受到咁

又諗起utube 既餵奶片

我話你聽我冇反應你都唔信啦

我都覺得係，一人讓一步，你搵啲野遮吓
啲男人咪容易啲控制唔望
一家便宜兩家著

試下暗瘡肥婆係地鐵餵奶 你班道德撚咪又要叫人遮住

如果遮左個男人都係咁望就係個男人問題啦

之前有人遮咗餵，啲人咪又係照影相擺上網公審

睇都唔畀
梳 以後出街會自盲雙眼

條女系fb 已經講左佢dont fuck care人share 佢張相

小朋友 >>> 想飲奶, 為飽肚
媽媽 >>> 想餵奶, 為左唔好餓親小朋友
你 + 上載圖嗰位 + 影嗰位 >>> 為左睇人個胸, 又賤又咸濕

青頭上腦就打下飛機先出街啦

我會care人哋唔share囉，我支持全民餵奶

哂劇黎 求名

但唔好忘記祼胸會挑引到男人性慾都係事實

用布係互讓一步既做法

睇大波mum就睇大波mum啦，拉到咁遠講咩哺唔哺乳做乜柒

我都想…

好奇一問，之前淫照事件，你有冇求閃卡或同朋友開心share?

利申：又賤又咸濕

忽略男性天性而一味強調餵奶係天職
都係一種極端

系你老母咩

me, myself & irene

好正其實
希望大家都唔好咁保守
Bb食奶天經地義、要多多支持

就算唔係挑起性慾，我身為女性，
就算知佢係餵奶，佢遮都唔遮下我都會忍唔住望多兩眼，餵奶係有需要，但真係加條巾遮一遮會好啲。
餵奶係無錯但唔係拎咗光環乜都得，同樣地因為佢唔遮住成個胸露出嚟，人地眼望望係正常，但我就唔會影人相嘅

有性慾去到真正性騷擾有好大段距離
摟屌裙甚至普通短裙都會令男人有性慾
係咪又要遮遮佢先出得街？

係，如果唔係俾人望或者影相都唔怪得人

我講緊餵奶時遮都唔遮下，比人眼望望係正常呀！
同樣地著低胸摟屌裙，比人望係預左係正常喎！
所以如果啲母親唔想比人望，加返條巾遮遮佢係好正路嘅做法，餵奶巾嘅用途就係咁咋嘛！
我只係想講人天性係好奇，見到靚野/裸體會望係人之常情，無意討論性騷擾呢樣野。

你班人唔好老點啲唔識野毒撚影人啦
影人可以告得入遊蕩架

好心連登d道德撚收皮啦

偷換概念
我行行吓街見到性感女人影相
同專搵性感女人影相係兩回事

留名

留返同個官講

你可以繼續睇，但人地覺得你賤格，比人批鬥
你唔care世俗眼光可以繼續望，你有你自由去望，唔洗自插雙眼既

所以咪話會望但唔會影相囉，望完就算啦有乜好影，但你講到好似連望下都唔得咁

邊條例係話唔俾係行行下街影人?
我就真係唔怕因為咁俾人告呀

咁當然你要影下半身 影胸之類意淫相先有問題 你上面都係講緊呢樣唔係普通影人啦 偷換概念

樓主幅圖何嘗唔係影人全身?

同埋我一開始講俾人影都冇計
係針對樓主相影黎講
你就冇啦啦覺得我係偷拍，影局部意淫
咁又係我偷換概念?

你覺得係普通相
咁你試下影到成個album都係餵人奶相囉
然後問吓有冇人覺得唔變態

你行行下街見到性感女人影佢
唔係偷影唔通係問咗佢先影
如果係問咗先咁冇問題呀

姐係咁啦 理想既話梗係想係私人空間餵奶啦 無奈政府乜柒都無
你要bb係廁所開餐又係陰公左d 係地鐵開餐係無奈既選擇
但男人望到波有反應呢個係生理反應黎 正如你聞到好好食既野都忍唔住含多淡口水咁 係不易為人控制
你又要露，雖然你唔係有心露體，但女人見到都想望多眼啦，如果全球男人見到波都無反應，人類玩完左好耐啦
加塊布令d男人減少幻想好d

變唔變態已經係另一樣野啦

而家講緊大家一人讓一步，你覺得俾人望，影唔舒服，咁就加塊布，而唔係叫人唔好望或者影

知唔知點樣先為之入得罪既偷拍?
又玩偷換概念?

外國又點

上面同你講緊影人部位係咪犯法
咁要睇個官信唔信冇意淫
睇落係咪有意淫成份就係一樣判斷準則
就咁影下半身都比人告遊蕩
影胸會冇事？
你講到影人好稍鬆平常咁 我怕有人跟住做咋

正解
你唔遮住比人望其實係正常，兩者都無錯，
唔想比人望就搵塊巾遮住，就係咁簡單

咁你同唔同意加塊布就大家都好先
同意我就收工啦

有咩好影 貪得意？

你有你J，佢有佢餵，但你批鬥人就係唔啱

響 New York大把，望到唔想望

有性慾同性騷擾係兩回事
之間嘅距離好大
男人望到腳望到手臂都一樣可以有反應
咁係咪要包到中東女人咁大家先好做 ？

咁都影~~

奉勸你睇一睇法例先

根據香港法例《刑事罪行條例》，任何人在公眾地方遊蕩，意圖犯可逮捕罪行，或故意妨礙他人使用該公眾地方，甚至導致他人合理地擔心本身的安全或利益，便屬干犯「遊蕩罪」，最高可處監禁2年。

果單case係個女人擔心自己安全，條例同意淫一啲關係都冇

請定義性騷擾

唔講其他先 腳同性徵又有得比？

夠喇，你根本無野搵野嚟講！
你睇清楚我地講咩先啦，好簡單咁講啦，
喺街見到有人露出啲平時唔會露比外人睇嘅身體一部分，正常人都會眼望望啦。
而家係講緊露波/露J嗰啲呀，你夾硬拉埋手手腳嚟講，根本就無得好講，
我係女人見到人露波都望多兩眼啦，咁係咪代表我對個女人有性慾呀？
講緊唔想比人望就搵塊巾遮遮佢呀，好簡單咋嘛，你就拉到九丈遠嚟講！

冇計，回佢幾個就知佢啲回覆一係spin,一係偷換概念，唔夠耐性可以唔使再覆佢

班臭雞係鍾意周街餵奶又屌人望
唔撚望得死入廁所餵啦
我又唔信個bb食遲少少會死

我覺得如果拎d野稍為遮遮會好d

我個人認為佢賜咗個光環比餵哺母乳人士，
我地講咩都係錯！

係呀，餵哺母乳係天職，但唔代表可以剝削其他人既權利

我又要啜

平時啲人餵奶我又覺得冇乜野
呢個著到成隻雞咁講真有啲反感

咁腳係咪性器官呀
咪走左去極端啦
無錯 睇到腳都有反應既男人大有人在 但呢個就真係果個男人既問題 佢自己𥄫無人知
但男人對波有興趣呢樣野係本能既野
咁鐘玩極端 女人不如可以裸體出街啦
而家叫你餵奶加塊布都唔制咁淫蕩 係邊個性騷擾邊個

咁都有得嘈

望下都唔比咁撚on9?

我都冇眼睇

個女仔比人強姦因為佢着得太性感 香港終於同印度同步

你影嗰點係??

唔係樓主影

以波論波阿媽好能正喎

望同影相等於強姦
連登仔智商終於降到0

我頭先都咁諗但無打出嚟，
沒完沒了

我扮工得閒咪覆吓

搵嘢遮遮都得啩

唔尊重男性

餵奶比BB係女人嘅天職，任何用猥瑣嘅眼光睇佢都係侮辱緊呢樣嘢

睇到祼露乳房會有性慾都係男人既天性，你要侮辱男人既天性?

外國就立法支持
連登仔思想重係羞家、色情嘅師奶層次
十足十支那人

你唔用猥瑣嘅眼光 但下體卻很誠實

帶返塊布都叫批鬥

帶返塊布好似好d，始終人地唔可以阻止你餵奶，但公眾地方光明正大影相（非偷拍）人地亦都冇錯

無啦啦有人走嚟正面影你你會唔會屌佢？
唔帶布唔係錯 你望都無錯
但你影相放上嚟完全係侮辱、唔尊重

屌你老味扯旗都唔撚比

咁影相唔放上黎有冇問題

唔好噤啦，如果有個地盤佬赤裸上身打對肥仔奶出黎我都唔想見到啦，噤冇理由地盤佬返工天性係唔著衫而我叫佢著返衫又係侮辱緊佢咩。

我都支持餵B 用母乳係好好，個B 仲會健康啲添。但母愛、偉大同共眾場合露奶出黎係冇關係架，噤樣做既同時又有冇理到其他人既感受，而叫人唔好諗歪在公眾地方唔好望呢下仲要係好野蠻。

唔知睇咩呢佢 呆哂咁

放上黎笑的確係唔尊重，但人地都唔係成部機隊埋去影喎

呢個case 餵無問題 影都無問題

所以我一直都好支持公眾地方比餵母乳，個B又飽我又飽

唔帶布冇錯架 咁所以亦都難免引來目光 冇話影係啱 但唔會可憐個老母咁解囉 正如你有大舊錢唔放銀行（用布）係都要放屋企門口（露一大個波）當然唔代表就可以偷（影/侮辱/笑）但自身點都有責任掛 急住餵奶冇得揀 用唔用布有得揀喇掛

影有D問題啦，始終無問過人

有性幻想係控制唔到

唔洗咁激動
我一路都係用好多問句想問返我覺得有雙重標準既地方, 冇咩點肯定咩係錯, 似乎係你用肯定句多啲喎

有冇犯偷換概念謬誤係睇提出既第二件事有冇同質性, 如果兩樣野同質, 而A容許但B唔容許既話, 就係雙重標準
如果一講第二樣事情就係偷換概念就spin嘅話, 咁不如討論禁止用比喻, 禁止用例子, 禁止質問有冇雙重標準啦

你話餵奶要遮, 背後既邏輯係男人見到會有反應, 腳係比裸胸更常見, 但唔可以否認腳一樣有機會帶黎同等既性興奮, 腳都會有人望, 你睇連登D腳膠post就知. 咁如果淨係用男人見到會有反應呢條準則去界定應唔應該遮唔遮既話, 女人係唔可以再著露趾鞋去防止男人有幻想, 否則你就要承擔後果. 事實係腳幾常見都好, 腳膠對於見到裸腳既性興奮程度係同見到裸胸相若. 用裸胸會比人影係抵死既邏輯, 你著露趾鞋有腳膠係地鐵偷摸, 對住黎打飛機之類都係疚由自取.

你唔同意著露趾鞋比人奶係抵死既話, 咁點解餵奶比人影就係抵死呢?

可能上面講得唔好, 令好多人以為望下都唔得. 我上面有用到猥褻呢兩個字, 正常眼光望去到猥褻之間係有好大距離. 又用返露趾鞋黎講, 你見到靚既腳望兩眼當然正常, 但去到用淫穢表情昅實, 流埋口水, 仲拎埋電話出黎影, 咁當時人覺得安全被威脅係正常, 並唔係佢著露趾鞋本身出現問題

著露趾鞋著低胸裝唔洗遮係容許, 係因為我地假設腳膠對腳對胸幾有反應都好, 佢係有自制能力, 亦冇權去做出猥褻行為, 而有人非禮, 就係非禮者既問題, 而唔會blame the victim.

咁點解同樣邏輯又唔可以套用係餵奶度, 你一拎個胸出黎餵奶比人猥褻都係你既問題? 好似你有權利猥褻咁? 更唔好講餵奶理應比著低胸裝更有道德高位, 但反而著低胸裝比人猥褻正常都覺得有問題, 但餵奶就你死你賤要遮鳩住佢?

望同影相係未去到強姦,
但有機會上升到性騷擾同遊蕩 (上面有新聞例子)
咁入到罪係咪個女人既錯?

咁你只要冇做出可見既非禮行為, 你係條褲扯到射出黎其實都冇影響人